意粉又死撚晒呀?

點解唔選宇宙第一中場派路入去呀

獌狗們要多謝有意狗幫手頂